[童話] 招有興趣重新玩過既玩家

招 1lv開始純玩 唔玩點數 神裝 純純純升lv玩 回歸基本
一齊打任捉寵升lv打王
唔知出面有無類似post
id： 無jj
Aim 做幻獸師

PS呢度禁止講真身幾lv 齊忘掉過去